告別呢位兄弟 達哥

由佢未出名已經有留意佢 一直好欣賞佢學識豐富 為人 有良知 公開對警察執法既不滿 我都好記得 當佢偶像不為過
打機可以出名又有口才真係唔多人做得到 每晚兩個鐘吹水仲要打機 呢份堅持真係唔容易
一開始我都對迫佢表態既人好反感 覺得佢有佢既苦衷 可能有簽約在身 我地唔會知佢背包既沉重
但慢慢事情發生到今日 佢出既post我都覺得幾失望 如果一開始選擇唔出聲 就一直出沈默落去吧 到尋日有巴打開post提佢叫年輕人唔好輕生 夜晚先出IG 仲遲過張建宗
坦白講 我相信佢內心仲係黃同好多歌手一樣 唔想以前既努力一次就失去 張敬軒雨革有出聲 而家咪又係乖乖搵人仔
只可以講個社會情緒太高漲 令到大家有非黑即白既想法 一定有影響自己既諗法 包括我自己 對一個自己鐘意既人有期望 自然會想佢同自己同一陣營 人之常情 所以失望感難免會有 但我都希望大家唔好係公開場合或者佢開台既時候鬧佢 如果覺得唔再支持佢就唔再睇就算 無謂做一些批鬥既行為

往日既兄弟戰友 希望你有一日歸隊

同謝安琪一樣
連登定高登之前仲力撐呢2件 笑死

日撚日幾廿post講佢， 笑死

好似香港命運係佢

笑死人耶

幾時清算大陸軒
仲躍動大灣區

唔好再利用達哥帶風向
要追擊既深藍、淺藍大撚把
幾時輪到佢

門戶有變，亟須清理。我們連登門下，難道還會出甚么敗類不成?莫非達哥這孩子……

開係遊戲台希望無阻到主流討論post
只係想抒發一下唔捨得以前既佢

咪再出達哥post好唔好

見錢開眼仆街達狗

我都係達哥忠實fans但係真係幫唔落...

真係唔明
明明係土生土長香港人
可以為咗人民幣冷血到咁

其實大家仲好care 達哥
日日都出post 講佢，其實你地想佢收皮唔理佢就得啦

唔出聲又比人話，出聲叫人唔好自殺又比人話，做乜都好，連登仔都有理由屌架啦一百個連登仔有一百種屌法。好想知如果比你班連登仔迫死，係咪都會比你班人鬧連登仔真係以為全世界圍住你地轉

你段野好熟口面
林奠出黎講完野啲廢老都係咁講